apple icould

點解icould 回復備份會咁撚慢？
唔想用電腦整 想係電話登入完由佢自己restore 番，但真係好撚慢，有咩解決方法？除左用電腦itules 之外
多謝支持

屌你老母留名

穩個好啲嘅wifi

點樣為之好啲既wifi 呢請問

用icouldn't 啦